# Espelho Webview de Site

Um app que exibe um site já publicado como se fosse um app e permite criar um atalho na tela do smartphone como se fosse um app. O usuário nem percebe a diferença, porém por se tratar de um site, só funciona online.